De wrede wreedheid die de fijne lijnen van de mond ontsierde, was ongetwijfeld verschenen bij de op het moment dat het meisje het gif had gedronken, wat het ook was.
Of was het onverschillig voor resultaten?
Heeft het alleen maar kennis genomen van wat doorgegeven in de ziel?
Hij vroeg het zich af en hoopte dat hij dat ooit zou doen zie de verandering plaatsvinden voor zijn ogen, sidderend als hij hoopte het.
Arme Sibyl!
